點樣治療傷心？

有冇藥食？

時間

心死

冇撚用
不斷有其他傷心源頭出現

轉移下焦點 搵下其他野做 睇下劇 做下運動 返下part time 之類

眼淚一早已經流光哂
食完都係唔會有反應

今次五毛族長係幾好笑既

飲酒